这种类型的研究产生于一种英雄狗的叙述，你在新闻中读到一条狗把三个溺水的孩子从水里拉了出来。 忘掉你所知道的关于你的狗的一切(第436页)|Stephen J. Dubner | 2020年10月22日|魔鬼经济学 
 我从未免于对我叙述的主题的批评和拒绝，这些主题几乎总是聚焦于LGBTQ问题和肮脏的现实主义。 一位非二元的古巴艺术家在西班牙重生|Yariel Valdés González | 2020年10月16日|华盛顿刀锋 
 这包括前面提到的框架叙事，它在整个过程中投下了催眠的咒语，弗拉纳根用它来拉我们穿过岩石碎片，他的情节遍布地图。 Netflix的《布莱庄园闹鬼》是一个关于如何驱除你的鬼魂的冷静、充满爱的研究 
 《她的社会主义微笑》是一部散文风格的纪录片，用图片、旁白和屏幕文本讲述了凯勒的行动主义故事，这些文字取自她的一些演讲和作品。 今年秋天值得观看的11部引人注目的纪录片|Alissa Wilkinson | 2020年10月9日|Vox 
 Bufka和Alvord建议，对于那些在绝望和绝望中挣扎的人来说，首先要注意你脑海中的叙述。 精神卫生专业人员在大流行护理6个月后学到的东西 
 他的书最大的乐趣之一是叙述了几十个与学生的小而重要的相遇。 一个老师回到教室接受教育|尼克·罗密欧| 2014年9月1日|每日野兽 
 对话和叙述是最少的，就像图画一样。 神圣的同性恋恐惧症,蝙蝠侠! 《黑暗骑士的酷儿解读》|Rich Goldstein | 2014年7月26日|DAILY BEAST 
 虽然这些事件是至关重要的，但最需要注意的是她的叙述方式。 本周热读:2014年4月14日|Charles Shafaieh | 2014年4月14日|DAILY BEAST 
 “我开车穿过街道，看到人们没有希望，”他在影片结尾的哀歌旁白中说。 墨西哥毒品民谣真的那么糟糕吗? 2013年11月24日|DAILY BEAST 
 直到最后，我们都在调整旁白，让它看起来更像我所看到的。 “阿姆斯特朗的谎言”，亚历克斯·吉布尼的兰斯作为一个骗子|托马斯·弗林| 2013年11月9日|每日野兽 
 在这种情节剧的下面，对当时的情况作了大量的叙述，一些停顿的诗句结束了悲伤的叙述。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 叙事处理事件; 描述涉及外表。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 时间的划分似乎最好是在第一年上叙述和描述。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 在一篇论述中可以找到叙述和描述; 这三种方法都可以用于论证。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 叙事讲述事物的作用; 描述描述事物的样子。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特